其實冇用電嘅菲林機點樣觸發閃光燈？

最近執到部玩具菲林機，無電池位，多手想試下裝枝mk320上去，用TTL，點知真係閃到
細佬才疏學淺，想問下原理

因為入面有粒唔打算預你換既電池

所以其實每次㩒快門，都會有電流去熱靴位？

因為個用Dry contact trigger

因為3v既電流唔夠力觸發閃燈，所以會有粒高v數既電容係閃燈附近，平時就儲住電先，所以閃燈先唔可以連閃咁多下。